求屌醒。唔小心鍾意咗個有女朋友嘅男仔

唔知可以同邊個講
唯有喺度呻下，求各位鬧醒我！

是咁的，
明明你有女朋友仲一齊左7年，
你話你會好好珍惜佢，唔會同佢散，
但係做乜要得閒無事就關心我、氹我 。
做乜要對我好？
送我返屋企，又買嘢送俾我？睇戲又攬住我？
叫你可以當我係個男仔，但我始終都係個女仔
你對我咁好，我係會誤會、會心動。

係我犯賤，一直喺你身上偷取溫暖 。
曾經你講過: 如果有一日我鍾意左你嘅話點算？
我好想親口同你講: 我真係鍾意左你。
但唔想講左就連朋友都無得做。
我好想搵你但又抑壓住叫自己唔好搵，
好想忘記你但又忘記唔到。
其實你對我忽冷忽熱，
我知道你只係無聊就搵我玩下。
可能你仲同時同好多人玩緊
但係我唔小心認真左，唔小心鍾意左你。
我真係好掛住你，好想攬實你。
但係我知我唔可以
唉
好唔開心好唔開心。
好想扮無事，呃住自己係唔鍾意你，
但扮又扮唔到，呃又呃唔到。
貪一刻溫暖，好怕會毁了我一生。

條友又真係仆街左d喎
同人7年都同你咁親密
就算佢同你一齊 呢個都係player黎 唔要都罷

講明唔會畀手尾條仔跟就可以照一齊

盡早離場啦

有時做人就係要學識死忍
破壞左佢地7年既感情好咩？
你搶到佢個心會好過咩？

我係男仔又未試過攬住個男仔睇戲喎
乜攬住個女仔可以當佢唔係女仔架咩

我都有咁諗
但係我唔小心鍾意左
呢排影響我情緒，乜都做唔到

快啲走喇 就好似撞鬼咁頭也不回

我都想
但控制唔到自己
佢一搵我又即應

盡早抽身

人地貪新鮮搵你攝時間玩下咋 係鍾意嘅就一早同女朋友分咗手溝你啦

block鳩佢同刪contact啦

就係唔好過，多謝你鬧我
我好需要清醒啲！

有咩屌唔屌醒，爭到咪你個囉，分分合合好平常
唔好搞到唔湯唔水就得喇

我好想知，佢到底係有鍾意我？
定玩緊我？

BLOCK左佢

係既

有好感但係玩下 唔會畀名份你咁囉

好有道理

擺明PLAYER

人地7年感情 點爭

絲打你幾大？
如果仲係廿出頭，甚至乎係十幾歲呢
我諗呢度嘅巴打絲打點講你都會中個頭埋去
好多時候真係太後生
好多野要跌過一兩次先知

我又唔捨得

You know the rules

你繼續同佢相處佢都唔會飛自己條女去同你一齊

慳返自己啲時間去搵過個啦

廿出頭
但我好怕痛 唔想中個頭埋去
知道唔可以，但又好困擾

臭雞配臭撚

擺明係想一拖二 自己拍拖拍悶 就想出去搵啲新意 早走早著

係既 明白

我都覺
唔想俾佢一拖再拖

鳩痕想屌你個閪

我21, 22嗰陣都如果一啲好似你講嘅player
其實所有條件都唔係特別好
不過果下真係感覺
對方又係好識做成日氹你關心你
嗰陣都知道佢一定唔係好男仔
都覺得唔應該鍾意佢但係控制唔到
咁結果真係中個頭埋去
依家大個再遇到呢啲人就唔會有呢啲反應㗎啦
諗返亦都覺得自己當時真係好傻
但係真係嗰陣時係點都控制唔到

留明睇樓主坐正，跟手條仔再搵第二個同你一樣嘅傻閪中出 再即飛樓主

咁就一嘢block晒佢同刪佢電話啦

如果唔係你咪又同佢繼續糾纏落去

唔好到時被人呃感情呃閪屌先嚟喊

攪甘多野嘅潛台語係，我就唔會為左你同條女分手嫁啦，你唔介意咪個第三者比我玩囉，玩完你唔好旨意我會比到啲咩你，係你要咋，唔關我事，係咁先！

點解男人會貪新鮮？
係鍾意我既，點解唔分手？
喺度撥弄我心跳

留低個tg先啦 我再幫你睇下點解決

因為唔係鍾意你囉屌
想插入你個閪大爆射射滿你個子宮咋 OK?

我太投入

試下問佢想唔想同你扑野
如果佢話想既 咁呢d男人要唔要都罷
如果佢話唔想既 咁就放過個男人同佢女朋友啦

臭g

你明！
我好想控制自己
知道唔可以再喺咁......

有冇睇過行運一條龍呀？
佢淨係想要果種患得患失嘅感覺咋
返轉頭啦

天氣凍啊
隻手完全唔想打字用咗語音打字

事實應該係咁...

順其自然啦你起碼而家知道唔應該再繼續咁落去
係有時有啲野真係唔係話叫停就停到

但係有時都係會有懶音

絲打要恨心啲
唔好嘥時間係呢啲男仔到
因為佢其實係唔會為左你而同宜家女朋友分手

屌你老味死臭雞

知道講咩你都唔會聽 因為細D嗰陣都係咁
但你諗清楚 你將來一定會後悔架
就算你今次贏左 佢flirt得你 一樣可以flirt第個 最後辛苦個個係你

以前自己同朋友都踩過氹
開頭話想同個女朋友分手好耐 要求一齊咗先
結果一齊左就一路拖 直到其中一方覺得厭再分手
希望你唔好做D傷害你自己既嘢啦

點關心你先
係咪你自己ff炸

但睇戲攬住你呢樣...

其實佢有女朋友都攬得你就算俾你溝到佢都會攬第個
及早抽身離場算把啦

放心喇 你肯定唔係第一個 哩啲狗公年中應該玩唔少女

下次小心啲囉

個男仔幾歲 襯早走 唔好沉淪落去

係

多謝你
我個心好脆弱 ，我都唔想傷害自己

我都有咁諗
我贏左又點？
將來佢可能會瞞住我攬第二個

加油啊絲打
我都遇過呢啲仆街
個時明知唔應該中個頭埋去但真係控制唔到
佢仲問我 如果一腳踏兩船係咪好仆街
我真係笑左
後尾佢同佢女朋友散左(唔關我事 佢地long d)
我都無同到佢一齊
因為我知如果真係同佢一齊會好無安全感
同埋佢有女朋友既時候做得呢啲事 將來都會背住你搞三搞四 受傷既始終係自己
係時候醒啦

多謝你既加油
絲打好強
如果佢同佢女朋友散左
我可能會中個頭埋去

啱呀 就算佢同女朋友散咗再同你一齊 最後只係有第二個女仔做第三者

lm

廿出頭仲好細個
當你將來正正常常遇到個男人拍拖
你就會覺得今日為咗依個有女既player叫生叫死叫痛苦係幾咁愚蠢既事

俾d時間自己再放眼其他好男人
搵個你愛而佢又愛你既人
到時乜苦都覺得值得捱

利申 ： 曾經係過來人 而家搵到真愛

點樣識㗎先？
你地識咗好耐唔啱timing定點？
但點你都要等佢分手先
佢一日唔分但不停flirt你的話
閪痕咪送上門囉
你都無所謂㗎啦

講真
係毒黎
趁你地未發生任何進一步既野應該抽身
假使你地有機會係埋一齊而你係做第三者

個結局我肯定比你而家痛苦一百倍

同你遇到差唔多情況, 我覺得幫到自己最多嘅一句說話係 “如果佢真係愛你唔會咁對你”

係真心中意你嘅點都會同女朋友分咗手先再追你

講到尾可能佢只係唔夠中意你, 即使你覺得自己係特別個一個, 事實係佢可能連同女朋友分手嘅勇氣都冇, 佢可能自己想點都唔知, 慢慢地死心啦, 我明好難, 但試下啦

係既 我知我應該要放手
我會嘗試
佢應該真係貪新鮮玩下 對我未必真

同班elective識
我承認嗰時我幾欣賞佢，好神奇佢又主動問我攞contact
但嗰時我有男朋友無諗多
間唔間中傾下計
我半年前分左手，佢又知我分左手
開始傾多左，我又開始有少少依賴佢
傾落先知有女朋友，仲要成7年
我唔想送上門

絲打 大家一齊加油

咁好大機會係你都想搵人陪住你
你應該本來唔知佢有女朋友吧？
如果你唔知咁佢都幾仆街
乘人之危害左你又暪住自己女朋友溝女
佢話你知有女朋友
都係想你自己識自動波消失啫
你應該替佢正印可憐
勸你都係快d抽身
依種男人唔會識珍惜

加油呀 唔好對佢再動心啦 受傷既只會係你咋
去識多啲男仔朋友啦

我好明白你既處境
條女有男朋友，仲要同我講好快會散
成日約我出街睇戲食飯
我都想快d醒

死亡之吻...唔好過黎

就係因為我係過來人所以先叫你快啲抽身
唔好為左呢啲仆街傷心

呢d 急唔嚟, 你可以掛住佢, 但要識停啊知嗎, 唔好再攞青春苦等唔屬於你嘅感情

我想有人陪但唔鍾意係呢種形式
我係時候應該要消失
要抽身

成日都貪一刻溫暖
然後就動了該死的凡心
絲打，我地都要試下醒

今日忍唔住
同自己講要死心
然後喺間cafe喊左

知道

我之前都有試過
個男仔對你有feel但未至於要放棄原本個段感情
你嘅心跳加速心動對佢黎講唔算得係d咩 而佢跟本唔會care
其實有女朋友又咁做嘅人都唔係d咩好男仔啦，而家係會心痛會好傷心好似個世界無左佢好空虛咁，但時間真係會沖淡一切，呢句說話當時嘅我唔信，但而家諗返，呢句話說係真的，越踩越深對自己無好處，呢個唔係一個愛自己嘅行為，不如自己沉澱下忘記佢，將呢啲愛留返俾識得欣賞你愛你保護你嘅男仔，唔好再傷害自己啦！
Everything will be fine

你呢啲屌唔醒
要等佢玩厭個下逼住醒

鐘意你又點 人地有女朋友

人地未必接受Gay.....

記住呀，佢講嘅甜言蜜語可能有一半都唔係出自真心，你可以唔開心可以喊可以掛住佢，無人會怪你，但要忍住唔好再聯絡啦，加油！懂你的人支持你

你一決定左要死心 你就唔好再揾佢啦
都唔好覆佢msg
最多俾自己唔開心一個星期好啦

搶吧

你係女仔，識男仔好容易姐，溝過第二個把啦！

有女都同人玩曖昧，搶到都喊三聲啦
同佢曖昧緊嘅你以為得你一個，隨時一個禮拜一日一個

喂呢個男仔好明顯就 player 啦屌

有女朋友仲要7年
會唔會係唔識分輕重到咁呀

平時食飯送你返去都仲可以話係風度
但佢攬你果刻已經過哂界啦
如果一個人唔專一
你同佢真係一齊到都唔會有安全感啦

諗一諗呢樣野係咪你想要既野先

事實就係佢係鍾意你，但你唔值得佢為左你同女朋友分手囉
你又唔會走，佢又可以周圍flirt其他女，不知幾幸福
我明心動個下係好難控制，我地點屌你都唔夠佢一個擁抱黎得震撼
你想繼續留戀呢少少溫暖咪繼續同佢flirt，同人搶囉
教精你，同player玩就唔好比佢知你沉左船，而且要有底線，唔好話咩情到濃時忍唔住上左床
所謂得不到的最好，乜都睇過食過，仲無吸引力過屋企條女喇 到時比人玩厭唔好又上黎喊

樓主同個男仔本身係好朋友？
我都試過中意一個異性好朋友，真係好fd個隻。後尾我地之間真係發生咗d事，而家我發現，做朋友長伴左右真係勝過做戀人。
利申 佢有另一伴

絲打 我都經歷緊
仲前前後後纏繞左五年
我同佢八年前已經認識，個陣互有好感但無一齊
然後雙方各自有男女朋友
我中間換過幾個男友，佢就都仲同緊個個女朋友一齊
然後上年開始又flirt我又對我好好
我真係好鍾意佢，不過又知道呢段感情無結果
狠心係平安夜個晚block左佢
但其實我仲好掛住佢
你還好嗎？你有想起過我嗎？

樓主慘 但我覺得女朋友仲慘⋯⋯
一齊7年其實唔容易 當中佢地一定經歷左好多
如果我係個女朋友 實好撚hurt
講咩唔會分開 會好珍惜我呀⋯
仆街到頭來你咪又係對其他女仔咁撚好
樓主我奉勸你唔好再理佢 你見佢咁對7年女友
他日你地一齊左 佢都係照溝其他女

屌 其實係咪應該話俾女朋友知？佢條女一直蒙在鼓裏好撚慘

見到呢段感動左
我幾心動都一定比唔上佢女朋友

Sad but true

樓主蝕哂章
無名份無地位
一定要攤牌要個男表明意思
如果佢係簡返女友你都無謂再糾纏落去

好感動 真心

好想一星期後可以有心情笑9返依家既自己

你忍住一排啦
唔好再 msg 佢唔好再睇佢啲野啦

其實係知道你應該要點做既
不過未下到決定姐
但你遲啲回頭再睇返
如果你宜家無同佢斷聯絡既話

你遲啲就真係後悔啦

唔想
真係唔想 真係過哂界我諗佢都feel到
無奈自己衰 明知佢玩都動左心

係心動到自己都唔知自己想點
一方面叫自己順其自然
另一方面又叫自己咪搵呢啲黎搞
Btw 火呢味真係唔敢玩

本身係普通朋友 又未話超好乜都講
始終係男女 我會有條界線
本來我都係想一直做朋友
直到佢睇戲攬住我...
我唔小心諗多左 一定係

我唔知道佢係一時貪玩定係未玩夠啦
但呢啲位真係要自己識得收手呀

動左心都唔可以怪哂你既
咁呢個世界一隻手掌拍唔響
如果佢一開始已經好明確同你無可能
唔會俾咁多暗示誤會你
你都唔會咁樣

就算你地一齊又點 世人眼中你會係第三者 唔好諗咁多喇 頭也不回咁走喇

哇！
五年好長時間
我幾個月都就頂唔順
絲打加油！ 珍惜眼前人
掛住呢啲靜靜雞好啦...

我又唔想拆散佢地
我唯有早啲死心
叫自己唔好諗多
我要死心啊

得嘅你得嘅
不過你要下定決心呀
你一定唔會後悔宜家嘅決定

即係做免費肉便器

夠膽攤一早就攤左
邊有咁易

一塊燒肉皮下蓋住一塊生滿屍蟲既腐肉

何必要揭開最似樣既一環 比你得到曬全部大家睇到既只有不堪

你咪撚攤添
一定搞到件事錯哂

忍緊唔再睇

攤黎都無謂啦 都一定唔會有結果
當美好回憶收喺心咪算
其實佢識玩嘅一定係拎左你個心 但其實自己冇上心

講到尾都係人類既自私

咩 fb ig 果啲都要 block 呀

你愈睇佢啲野只會令你愈泥足深陷

我有個朋友之前都好似你咁
佢仲日日係到上網搵方法點樣可以搶佢返黎
好癲

有時我會諗 如果我可以早過佢女朋友識佢就好
但7年既時光 根本無可能...

都係
嗰下都幾美好 得嗰下
佢幾成功 真係拎走左

如果你早7年識佢
而佢宜家係出面攬緊另一條女

我諗你會慘過死

我都覺得自己好自私

咩叫唔小心 ,你好撚陰濕呀

搶又無諗過
但就有諗過佢女朋友幾時會放棄佢
自己都on99既

真係一個唔覺意唔小心架
信我啦

4年
絲打，你一路點捱過黎
不如一齊死心 放手

又係
面對自己鍾意既人會變蠢
成個人都傻左

仆街啲咁諗 只要你同佢條女講佢flirt你既野 話唔定佢地就會分手然後你就有機會

一個男人的告白:「喜歡不等於愛，對你好不代表是愛，但要是愛，一定會對你好。 」

比「不愛」還要殘酷的是，「不愛的好」。你終於懂了。

不同的好。你試著想像，愛有很多種形式，而好應該也是。但可以確定的是，好是一種美好的付出，就跟愛情一樣。也因此，你很容易就將好與愛畫上等號。他的好讓你變成了公主，讓你以為他的好專屬於你，你覺得自己與眾不同，因此你用他對你的好建構出城堡，有可遠眺的窗，還有通往未來的道路，因此你徑自上路，沒有回頭看。

因為他的好，所以你一不小心就忘了，「好」可以有很多種，但「愛情」卻只有一種。就是，他愛你。

他對你好，但卻離愛很遙遠。你想不通，好跟愛怎麼會分開？對一個人好，怎會不是一種喜歡？你還想著他的好，但卻發現自己竟不是他的那個唯一。就像是赴說好的約，但一直到抵達終點時你才驚覺自己走錯了地方，你站在原地驚慌失措。你終於想到，他喜歡你，但原來喜歡可以有很多種。

跟著你才明白，他對你，或許僅僅只是某一種喜歡，就像是你很好，但只有好卻不夠，愛情就是難在除了喜歡之外的喜歡。就像是好也有很多種一樣，朋友的好、家人的好、同事的好，還有，情人的好……而喜歡也是如此，有很多種。朋友的喜歡，你終於記起還有這一個選項。最後，你也猜想，這也可能只是他的一種習慣，就像是你習慣睡覺的位置，沒想過要換，所以他還是對你好，可他也只想要對你好，再沒有別的。

愛可以是一種習慣，但習慣卻不一定是愛。而把習慣當成愛，更是大錯特錯。

他不愛你，但還是對你好，讓你捨不得離開，讓你以為你們還有機會，讓你以為在他心裡你很重要，你以為的以為，到最後都沒有以為。你無法再往前進，你沒想到，一開始是他的好讓你們的距離變近，但最後也是他的好，讓你被困住。你才發現，好不一定都是好，就像是完美的人，也要適合的才是美。而他的好，不好。

不愛的好，不僅讓你賠上了過去，更拖住了你的未來。你還把他算進去你的未來，但你卻不在他的腦海，你的未來還沒有來就已經在過去，未來式變成了過去式。原來、原來，不愛的好，比起不愛，更殘忍。

你這才懂了，原來，距離是一種保護，不只是行車要注意，就連愛情也是。靠得太近，要是來不及剎車，一個閃神不小心就會粉身碎骨、萬劫不復，連命都要不回來。安全帶也是一種保護，但鎖扣在自己手上，你得為自己扣上。

因此，你想說，請不要對我好，如果我們沒有未來，請不要對我好。這樣的好，只是一種殘酷，只是一種帶有美好想像的錯覺，就像是七彩泡泡，注定會破滅。

不要對我好，我不乏對我好的人，我欠缺的是，你愛我。而，不愛的好，是不好。

-作者肆一

過來人 自己摺埋傷心咗年半
可以做嘅只有block哂所有野 然後等時間慢慢過

鍾意人同埋蠢可以係同步既

你蠢就應該平時都係架啦
但唔好鍾意錯人啦

唔知道咩野係專一既人
其實做朋友都唔係咁想
怕影衰自己

沒有未來，真的請不要對我好
不愛的好 ，真的是不好

跟住到我...
好憎自己易心動

傻啦 真係諗下都驚

曖昧不明關係研究學會

反正你都係係度胡思亂想，不如睇下戲

傾得幾句
做乜咁直接話我蠢

唔好 foucs 係啲細節到啦

最重要既係你要知道點樣可以走返出黎

係既
好想自己可以快啲走出黎 唔好再亂諗
唔好想沉落去

我同你case差唔多
不過我係男
比個有仔既女仔鍾意
覺得自己好仆街
但係又太耐冇比人鍾意過
早幾日佢送左件褸比我
收到禮物真係個心溶溶地
我好享受比人愛、關心既感覺
同埋大家都算清楚關係
我知佢有仔
佢知我知佢有仔
既然比人聊
我決定就好好享受比人愛既感覺
這個世紀，開心行先吧？

一隻手掌拍唔響 臭閪

宜家同咁多人傾完
個想法會唔會清晰啲, 舒服啲呀 ?

我都過來人
曾經都好似你咁

清楚就好
最慘既係我唔清唔楚
貪得一時溫暖，有諗過不如貪埋成世

真係舒服左好多
我會好好記住
一掛住佢就會返返黎睇返事實既全部
幾鍾意都好... 我！要！死！心！
唔想再有呢段無名份既關係

明顯我知道佢係不夠愛我
我係坐後備座
或者
可能係完全無愛過我

有咩就上黎搵人傾下
清楚返個頂腦啦

加油呀

姣婆遇著脂粉客

屌左未?
爽完好走啦
未屌就更加快啲走

Too long; didn't read

我都鍾意左個有女朋友既人 宜家啲男人好識玩 就算有女朋友都出去撩女仔要新鮮感 有冇諗過個女仔咁樣係浪費左識番好男仔既時間

免費雞

仆街啦你

今天成為同路人的我揮手
及早離場

七年感情既女朋友都可以背叛，你算係咩？
轉個頭又撩第二個啦
唔好自以為自己好正好到人地會為你拋棄另一半啦
我係條仔，知道你對連有女朋友既仔都會咁冧，唔食你食邊個？你都無道德，佢都唔會對你講咩道德
貪新鮮咋
比人食完即棄唔好黎取暖
你咪再迷落去，有人唔做去做對狗男女

香川

比人呃蝦條

樓豬走吧啦

召喚狗公

Hi 絲打，比個機會我幫你，等我又flirt下你，分散一下你注意力

個男仔都唔係好人，絲打快啲抽身

佢呢種就算你同到佢一齊
佢都只會一拖二一段時間
到最後咪又話要同返女朋友一齊飛咗你
算擺啦放棄啦

最仆街未你呢種心態囉
諗住唔聲唔聲無人知
人地女友蒙在鼓裡慘到
你一係就直接搶左條仔
起碼個女友認清個男真面目唔洗再花時間
對大家都係解脫
如果個男係一心一意對佢女友你插針都插唔入
搶唔到就收皮啦
唔好心存僥倖以為可以咁樣落去
個男就happy啦食兩家茶禮

有女朋友唔好搞我啦
雖然我又係犯賤既

我會試下離場
加油

我會試下做返個正常人
唔取暖啦 有自己左手陪右手夠啦

我同ex分手都係因為第三者
之前既我真係好鬼死憎第三者

但原來自己處身呢個情況下又有啲理解
不過我唔允許自己做
「唔可以做第三者丫 ，唔好破壞人地感情丫」
日日大大聲喺個腦同自己講
Btw 好多謝你既說話 好感觸

SP就係咁識番嚟

不了

簡單d講 你樣身材 叫合格
姐係flirt下你 屌幾劑都得
但你又未到超晒班
如果你超晒班 佢一早飛左條女比你坐正啦

自己攞黎
明知人地有女朋友就走啦 臭雞
仲痴埋人地到比人攬

係咪hehe post

擺明就flirt女唔洗錢, 有食唔食罪大惡極啦,

及時行樂呀絲

你岩
我認係我自己犯賤

真心絲
絕無hehe成份

爭過囉，男未婚女未嫁。

乜撚都瀨曬落條仔到
你根本一開始就知佢有女
同佢保持距離，咩都唔會發生
講到條仔累到你鍾意咗佢咗
笑撚死
不如頒埋塊貞節牌坊比你？
佢喺賤，你都喺淫娃炸

就係傾落先知有女
就知自己錢

錯

屌悶左自己條女炸人地, 離埸啦

player

叫你可以當我係個男仔，但我始終都係個女仔
你對我咁好，我係會誤會、會心動。

嘔心
偽男仔頭

己所不欲 勿施於人
放手啦

屌 見到樓豬篇野都 條仔就算做呢d都係玩你既姐 佢女朋友始終係第一 你都係後備 有咩唔開心時咪同你玩下 只不過行為懶係情聖 見到呢d人就 樓豬清醒d

一個冇信心會贏也冇打算去贏人的遊戲，你玩黎做咩 ?
enjoy俾人玩定做失敗者的感覺 ?
長痛不如短痛

鍾意咪鍾意囉屌
一於試下做你細細個睇無線劇最撚憎既狐狸精角色
反正又唔會過世既 好快比人中出即飛就可以開始下一段新戀情

曲線要講明？

我明喎
係會諗「如果我地可以一齊多好......」

好明白「做人第三者係唔岩」嘅思想
但有時又想衝動下去打破呢個思想

留意下有無身邊d單身男仔對你唔差，又有發展空間
我就無了

唔好浪費時間

呃蝦條 同條女7 年 想試下新海鮮

馬嬲情聖

佢最愛果個都係佢自己

咁諗好似好扑街 但自己真係有咁諗過

我會醒架啦

應該係

我都俾你呢番說話屌醒左d

好中point